香港嘅樓價貴, 其實同唔同地產商之間合謀定價有冇關係?

明明普遍香港人都冇咩人買, 但係啲樓都咁貴,
好難令人唔質疑.

起樓嘅人會同地產合謀, 然之後起完就即刻通知地產商買

需求大到ON9 係唔係都貴架啦

事實係樓價點貴都依然有市
demand係inelastic

冇計啦，香港地少人多，其實仲有好多可以起樓

但係啲單位買完冇人住

投資產品黎

起曬啲地遲啲咪又係貴, 是標不治本

兩種需求：投資需求同居住需求

你睇下安峯開個咁既價 就知一定係為左捧koko山而定
又遠又公屋群 完美反襯緊koko啲優點 成張價單都係講緊koko山正好多

正苦先係樓巿既黑手, 高地價政策, 貪曾唔起樓,

地產商同政府官商勾結

根本就係d有能力既人不斷買黎投資

我都有咁諗 但今年果件monaco賣得好平 平過哂啲郊區溢價一手
計地段內裝直情係做爛市 識幾個fd都等緊二期兩房 第一期搶到傻